[突發]東鐵線九龍塘站往紅磡方向有人墜軌

準備出發去九龍塘既乘客，請轉乘巴士

聽講好似係人跳軌

仆街 紅磡去到旺角東就停左係度 仆街

邊間u 嘅學生墜軌?
shitty 定bu?

廣播話有人誤闖軌度

可能我同你同一架車

新一年點解個怨念會咗強?

屌你老母，我趕撚住番去考試 阻撚住曬

我係大圍去緊九龍塘要翻轉頭

屌
我係大圍入九龍塘停咗
仲要有急事

請離開車廂 大單野... rip

屌，停左係大埔

我諗誤闖都唔會翻轉頭咁大獲

好彩未開車比人趕落車 可以去黃埔搭

多數跳軌 最少搞1個鐘先完

起程翻大圍lu

你會唔會大大聲係廣播講有人自殺呀

跳就跳啦 誤佢老母 利申頭先係車尾見住個男人跳

我說道，「爸爸，你走吧。」他往車外看了看，說，「我買幾個橘子去。你就在此地，不要走動。」我看那邊月台的柵欄外有幾個賣東西的等著顧客。走到那邊月台，須穿過鐵道，須跳下去又爬上去。父親是一個胖子，走過去自然要費事些。我本來要去的，他不肯，只好讓他去。我看見他戴著黑布小帽，穿著黑布大馬褂，深青布棉袍，蹣跚地走到鐵道邊，慢慢探身下去，尚不大難。可是他穿過鐵道，要爬上那邊月台，就不容易了。他用兩手攀著上面，兩腳再向上縮；他肥胖的身子向左微傾，顯出努力的樣子。這時我看見他的背影，我的淚很快地流下來了。我趕緊拭乾了淚，怕他看見，也怕別人看見。我再向外看時，他已抱了朱紅的橘子往回走了。過鐵道時，他先將橘子散放在地上，自己慢慢爬下，遭一輛駛至的東鐵列車輾過，重傷被困列車底，港鐵職員發現報警求助。救援人員接報到場，將男子救出移離路軌，但證實當場死亡，警方正就事件展開調查。受事件影響，列車服務一度受阻，但由於沙田站有多條路軌，列車服務很快回復正常。

我只係陳述事實

我意思無咁簡單姐

Rip..

最後的背影

紅磡到沙田暫停服務

屌跳軌真係好撚自私

死都要阻住地球轉 哈哈

好撚mean

死得咁核突都揀呢種方法
仲要比咁多人見到醜態

幾時起好個閘門...
死都要搵個最阻人既方法
成日咁樣delay真係躁到
趕時間架大佬

樓上破壞曬背影回憶

岀埋救護人員
應該唔係誤闖

大圍有咩車去九龍塘？
邊到搭？

地鐵

唔係講笑，我一去到見到架車停咗係中間，我又趕時間，而家我想自殺 god bless me

新翠巴士站

屌我臨入閘見到呢個post

281M 81C 170 182
屌香港人係咪冇咗鐵路就生存唔到

等新聞一講有人墜軌
成班人就搶第一個留言: 幾時起好個閘門

好一個藍絲

停止埋服務

屌佢老母趕住返去考試吖家陣飛的飛左我成舊水仲要遲硬到

係下一架列車 落唔到車
開返去大圍

巴士

你去新翠後面有個巴士站 有75x果啲

我都係，拿拿臨搭的士

屌，喺隧道塞咗成半個鐘再退後返大圍

臨死緊係玩大去啦仲理得你

係咪支那人呀？

死都要阻住人

係九龍塘定大圍?
九龍塘個廣播話係九龍塘路軌有人入咗去

東涌線係話有人進入路軌

唔係20歲女子俾人救出？

屌佢老母啦 阻撚住我搵人 我係九龍塘 叫撚左條女係大圍等啦一係 仆街依家兩個都去唔撚到沙田

開啦開啦！

係

不接載乘客

170 182 281m 81c (85 85b 但要係浸會醫院到落）

關我撚事？浪費網絡資源

又一單

阻人返工

佢肯郁我已經好感動，等咗就半個鐘

我都聽到廣播話九龍塘

屌 依家喺九龍塘站點走

D出口有接駁巴

幾點發生

新翠巴士站勁多人

通脹，樓檟都高左

火炭去大圍受唔受影響？

頂佢個肺

上乜撚野網呀你

麻撚煩 跳乜撚野軌 左鳩住人地去考試

係自殺嘅唔該快撚啲死，自殺都要阻住人

冇人可憐

咁其實係九龍塘定大圍跳

笑到仆街

九龍塘

都睇得出你有事不關己心
阻你一陣真係咁重要？

九龍塘廣播話九龍塘一號月台，啱啱見有兩個消防上咗去

咁即係關我撚事？

有人亂傳消息了

即刻喺石門落車 衝去搭巴士出紅磡

大圍廣播都話係九龍塘有人誤闖路軌

1322 東鐵綫九龍塘站有人闖入路軌，列車只來往：

沙田 至 羅湖/落馬洲

預計東鐵綫班次如下：

沙田 至 羅湖 各站
6 分鐘一班

往返落馬洲列車
12 分鐘一班

接駁巴喺邊？淨係見到80M 好多人排緊

弱智乜撚野全日暫停

廣播話逐步回復正常了

自殺撚可唔可以係第度死

架車係九龍塘開返去大圍
有啲人唔落車話：一間開返咁我咪冇位坐 緊係唔落車
然後又有人再上車 成架車爆哂
之後有人屌爆車站職員

依家喺大圍

已經搭到

結果比人插到開花

開翻車喇

唔阻住你地，點會有人關心尼件事

返去食屎啦盲毛

逐步回復正常

月台一早要整道閘啦

搞黎搞去十幾年都未整到

真係垃撚圾

尼你老母

掩耳盜鈴

自殺石屎森林

而家大概幾分鐘一班？

重要

Source?

有幾多連登小學雞知呢篇係咩, 無咩人識笑啦

已經正常翻

大圍站同九龍塘站係咪兩單野
九龍塘果個入左黑膠袋

13:45】墮軌男子當場不治

一個男一個女？

要死行遠啲啦

我覺得呢啲人死都要累街坊真係好仆街
我係咪好冷血？

係仆街左d
但人地命都無埋 咪包容下囉

而家讀書仲有冇讀呢篇
望望下笑撚佐

唔知幾碎，執完砌返，爭一兩舊又要繼續搵

同職完講，佢會比你免費走

你做乜鳩

係個員工室到聽到係後生仔跳落去

又係啲咩人死為大

之前有人跳樓砸死咗個人
仲有啲廢老亂過馬路比人撞

頭先月台見到消防係咁爬入去 後面有紅布遮住
唔知係咪入去執翻殘骸

九龍塘?

啱啱落車唔收錢

嘩!咁你咪好老好威!

其實點解咁多人東鐵跳軌 都唔肯整番個幕門？

已被移走，係咪死左

RIP

換入閘機、八達通機都唔肯整幕門

港鐵九龍塘站有人墮軌， 一名年約50歲的男子當場證實死亡，遺體及後移離路軌。

受事件影響，來往紅磡至沙田站的列車服務一度暫停，已於下午1時44分恢復服務，月台未見擠擁，港鐵派員維持秩序。

多輛警車、救護車和消防車在在九龍塘站外戒備。

九龍塘往大圍，變返正常未

男子九龍塘站墮軌亡 東鐵北行線服務一度受阻

【13:46】列車服務陸續回復正常
【13:45】墮軌男子當場不治

下午1時許，一名男子在港鐵東鐵綫九龍塘站北行線墮軌，消防員接報到場拯救，將他抬上月台，但經檢驗證實已告不治。受事故影響，往羅湖方向列車受阻。

睇時間表 好似搞緊

樓上又話員工室聽到後生仔

要睇月台設計
本身能唔能夠承受到咁多幕門係上面

屌佢老母 我面試遲曬到呀 好撚嬲

我屌你老母 比你搞到有兩條唔睇地方名既問我係男定女 有無睇錯
搞到我都懷疑左自己對眼

留意下身邊事物啦
一路都整緊

去問米召番條友上黎打

要死死遠啲啦🤢阻撚住曬屌佢老母